舞龍舞獅表演嘅有邊間館唔係黑社會控制？

證據
冇就唔好亂放風
想人去亂搞其他鋪？
定你做緊舞獅

問下都唔得？你係咪on9?

我知就唔使問啦仆街

你認為無咪答「全部都唔撚係黑社會囉」
屈番我係舞獅
咁撚緊張
咩事呀？

我夠係問下你老母
又唔得啊？

死五毛

如果講前身既話
無一間唔係
但有唔少都從良無再掂呢d野

怨有頭債有主
唔係所有字頭都有份出來斬人

柒咗又攞番呢仵事出嚟講

咩叫「從良」？拉登可唔可以「從良」「無再策劃劫機」所以可以原諒？

咁講, 香港9成以上既咩野會都係聽中共order 既

因為我識比證據囉
唔似你隻五毛

咁唔該其他幫派出聲明同埋話俾香港市民邊啲鋪頭同商戶係唔屬於鄉黑勢力

黑社會收中共order?

唔知你想點
我整係話已經從良
其他係咪要原諒既野我無提過
當然做過就係做過
無做錯過亦都無從良
希望你唔好將其他言論強加落我身上

問下又話將其他言論強加你身上？
cls

仆街，我有話烏冬季節説：「要原諒拉登」咁咩？咁撚驚匿埋屋企唔好上網，睇多啲壹傳媒啦